曾經/依加讀緊part time書嘅你 翻緊咩工？

搵工搵到好頹
翻學翻3-4日 每晚6半 7點
好多野因時間同地點所限做唔到
有啲send左cv又無回信
唉 搵乜工好

Waiter 炒散

月入搵到大約幾多？

sales

有咩sales 6點前放到工？

地盤

pt工 圖書館
但其他同學都全職返工
覺得自己好廢

Full time job part time 讀緊 加埋再接freelance 仲要係design行業design科 長期半條命 但覺得後生唔捱等幾時

你要求就得啦

Same

巴打好勁
我都唔介意捱
但未有人請呀

lm

Sales啦 報星期六日更 平日報一日咁

行行唔同 其他答你唔到 我個行大公司最多準時走，細公司老細知你做得野 都可以有商量，最多補鐘，如果屋企等你開飯就無法，如果唔係 無野重要得過讀書

之前係咁生活 但覺得唔夠洗
屋企開始需要我比錢啦

屋企漸漸等緊囉
努力搵緊搵到小小灰
btw巴打加油呀！

接下freelance ？

其實香港地再捱得都識過
其實只要你每日訓少兩個鐘都已經可以多好多時間
有朋友都會講使唔使咁辛苦 但鬼叫你窮咩
我都想可以比一舊錢去外國讀 咩都唔理

都有，但唔夠食

我唔介意捱既 只要有錢同有目標
但依加
btw我有女朋友 有時好想花多啲時間陪佢
但鬼叫自己窮咩

做緊非警紀律部隊，part time 讀緊degree，每星期2晚3粒鐘，每堂都攰到有幾個字訓著左
成日都諗做咩要咁辛苦，不過有張沙紙旁身咁解
今年畢業了，大家共勉之

戲院 $39/h

岩呀 我都成日諗點解要咁辛苦
btw加油呀巴打！

咁返下低時薪part time (固定收入）
同高時薪freelance （唔穩定但有時高&儲profoilo)
又行唔行得通